[
    {
        "front": "[質問に～]答えます",
        "kanji": "CHẤT VẤN ĐÁP",
        "pronunciation": "[しつもんに～]こたえます",
        "back": "trả lời [câu hỏi]",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "[ビルが～]倒れます",
        "kanji": "ĐẢO",
        "pronunciation": "[ビルが～]たおれます",
        "back": "đổ [nhà cao tầng ~]",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "[うちが～]焼けます",
        "kanji": "THIÊU",
        "pronunciation": "[うちが～]やけます",
        "back": "cháy [nhà ~]",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "[パンが～]焼けます",
        "kanji": "THIÊU",
        "pronunciation": "[パンが～]やけます",
        "back": "được nướng [bánh mì ~]",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "[肉が～]焼けます",
        "kanji": "NHỤC THIÊU",
        "pronunciation": "[にくが～]やけます",
        "back": "được nướng [thịt ~]",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "[道を～]通ります",
        "kanji": "ĐẠO THÔNG",
        "pronunciation": "[みちを～]とおります",
        "back": "đi qua (đường)",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "死にます",
        "kanji": "TỬ",
        "pronunciation": "しにます",
        "back": "chết",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "びっくりします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "びっくりします",
        "back": "ngạc nhiên, giật mình",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "がっかりします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "がっかりします",
        "back": "thất vọng",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "安心します",
        "kanji": "AN TÂM",
        "pronunciation": "あんしんします",
        "back": "yên tâm",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "遅刻します",
        "kanji": "TRÌ KHẮC",
        "pronunciation": "ちこくします",
        "back": "đến chậm, đến muộn",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "早退します",
        "kanji": "TẢO THOÁI",
        "pronunciation": "そうたいします",
        "back": "về sớm, ra sớm (việc làm hay trường học)",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "けんかします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "けんかします",
        "back": "cãi nhau",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "離婚します",
        "kanji": "LY HÔN",
        "pronunciation": "りこんします",
        "back": "ly dị, ly hôn",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "複雑[な]",
        "kanji": "PHỨC TẠP",
        "pronunciation": "ふくざつ[な]",
        "back": "phức tạp",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "邪魔[な]",
        "kanji": "TÀ MA",
        "pronunciation": "じゃま[な]",
        "back": "cản trở, chiếm diện tích",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "汚い",
        "kanji": "Ô",
        "pronunciation": "きたない",
        "back": "bẩn",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "うれしい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うれしい",
        "back": "vui, mừng",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "悲しい",
        "kanji": "BI",
        "pronunciation": "かなしい",
        "back": "buồn, đau thương",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "恥ずかしい",
        "kanji": "SỈ",
        "pronunciation": "はずかしい",
        "back": "xấu hổ, thẹn, hổ thẹn",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "地震",
        "kanji": "ĐỊA CHẤN",
        "pronunciation": "じしん",
        "back": "động đất",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "台風",
        "kanji": "ĐÀI PHONG",
        "pronunciation": "たいふう",
        "back": "bão",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "火事",
        "kanji": "HỎA SỰ",
        "pronunciation": "かじ",
        "back": "hỏa hoạn",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "事故",
        "kanji": "SỰ CỐ",
        "pronunciation": "じこ",
        "back": "tai nạn, sự cố",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "[お]見合い",
        "kanji": "KIẾN HỢP",
        "pronunciation": "[お]みあい",
        "back": "Nam nữ làm quen qua giới thiệu, làm mối",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "電話代",
        "kanji": "ĐIỆN THOẠI ĐẠI",
        "pronunciation": "でんわだい",
        "back": "tiền điện thoại, phí điện thoại",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "～代",
        "kanji": "ĐẠI",
        "pronunciation": "～だい",
        "back": "tiền ~, phí ~",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "フロント",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "フロント",
        "back": "bộ phận tiếp tân, bộ phận thường trực",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "―号室",
        "kanji": "HIỆU THẤT",
        "pronunciation": "―ごうしつ",
        "back": "phòng số -",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "汗",
        "kanji": "HÃN",
        "pronunciation": "あせ",
        "back": "mồ hôi (～をかきます：ra mồ hôi)",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "タオル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "タオル",
        "back": "khăn lau, khăn tắm",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "せっけん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "せっけん",
        "back": "xà phòng",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "大勢",
        "kanji": "ĐẠI THẾ",
        "pronunciation": "おおぜい",
        "back": "nhiều người",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "お疲れ様でした。",
        "kanji": "BÌ DẠNG",
        "pronunciation": "おつかれさまでした。",
        "back": "Chắc anh chị đã mệt vì làm việc. (câu chào dùng để nói với người đã làm xong một việc gì đó)",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "伺います。",
        "kanji": "TỨ",
        "pronunciation": "うかがいます。",
        "back": "Tôi đến thăm. (cách nói khiêm nhường của いきます)",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "途中で",
        "kanji": "ĐỒ TRUNG",
        "pronunciation": "とちゅうで",
        "back": "giữa đường, dọc đường, giữa chừng",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "トラック",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "トラック",
        "back": "xe tải",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "ぶつかります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ぶつかります",
        "back": "đâm, va chạm",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "並びます",
        "kanji": "TỊNH",
        "pronunciation": "ならびます",
        "back": "xếp hàng",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "大人",
        "kanji": "ĐẠI NHÂN",
        "pronunciation": "おとな",
        "back": "người lớn",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "洋服",
        "kanji": "DƯƠNG PHỤC",
        "pronunciation": "ようふく",
        "back": "quần áo kiểu Tây Âu",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "西洋化します",
        "kanji": "TÂY DƯƠNG HÓA",
        "pronunciation": "せいようかします",
        "back": "Tây Âu hóa",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "合います",
        "kanji": "HỢP",
        "pronunciation": "あいます",
        "back": "vừa, hợp",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "今では",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "いまでは",
        "back": "bây giờ (thì)",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "成人式",
        "kanji": "THÀNH NHÂN THỨC",
        "pronunciation": "せいじんしき",
        "back": "Lễ trưởng thành, Lễ thành Nhân",
        "collection_id": "50"
    },
    {
        "front": "不思議[な]",
        "kanji": "BẤT TƯ NGHỊ",
        "pronunciation": "ふしぎ「な」",
        "back": "bí ẩn, kỳ thú, khó hiểu",
        "collection_id": "50"
    }
]